有冇可能重用口罩？

入面就戴合格嘅外科口罩，出面帶多個黑色韓國嗰啲海棉口罩，然後每日洗出面黑色嗰個，用酒精噴入面外科口罩嘅內同外，諗唔諗得過？

屋企冇晒口罩公司又唔俾work from home，等死

真人示範圖

成鳩日話唔好重用, 有先得架

應該調轉
出面防飛沫 裏面吸水汽

推 有冇手足建議下

唔好重用，寧願唔帶都好過重用